轉場！馬鞍山警署呀！

Live譚文豪議員講架！

推呀

轉場喇手足

推

譚文豪話被捕人士去緊馬鞍山警署

幫手推

推！！！

Fact check yet?

大家去既同時都要睇路
岩岩捉人個陣都已經大批防暴上棍上盾

push

現場手足已經收到消息

好波

順便召喚馬鞍山手足

Push

行出源禾路上NA40